[文明6]STEAM特價想問點買最平?

有冇巴打話我知文明6想買齊晒GAME+DLC要點買先最平?

香港人抗爭
你唔出都算
仲要諗點買game最平

琴日出去俾廢老圍完洗唔洗同你包？

民主自由?

最下齊面嗰個，買完出嚟金鐘

出哂所有dlc再等佢大特價

佢個GOLD EDITION好似唔包最新個DLC
GOLD+GATHERING STORM咁樣?

未出所有DLC,玩住文明5先

俄服支服阿根廷服
港服不嬲搵笨

買左震分鐘仲研究緊點玩

諗諗下你就發現自己應該退款，我就是成功的例子

試多陣先爬下文 不過唔超過幾耐時間就可以退款

2粒鐘

等佢出7再買

玩多陣睇吓退唔退 退左就玩返三國

之前特價買左黎試 玩15分鐘完全唔做緊乜 跟手退左
玩落同5唔一樣

我又係好迷惘 喺YouTube搵緊教學

但個介面明明同5一樣 玩落又唔係個回事